事後孔明 玩哂

啲事情避免左就唔識分析
散左啲狗打唔到 避免流血同被捕
1722果陣啲狗定性非法集結
如果唔走會回點？

散得切就叫散水撚
散唔切又話唔明點解仲留
未出招先分化哂你班人

尋日傷到咁都識講要回氣
咁快今日就唔記得哂
幾時先知五不意義？
可唔可以停止